考車應該點著好？

巧仁～

老喇

對腳依然全港top 10

考官狂𥄫嘉倩BB美腿，根本無可能留意到其他嘢

出多啲街啦清....

如果我係考官
我肯定全程不斷上上下下掃佢全身
反正有黑超

嘉倩bb:呀sir...點解我入左波架車都唔郁...？
呀sir: 你揸住我碌鳩....扣你五十分！

停止騷擾女手足

考官射射

垃圾港駕

睇個LOOK就知個試應該OK

好撚正

馬路核彈

睇下都想射

我係考牌官遇著你考完唔洗死都PASS啦

真正樣靚腳正

你地睇下蔣sir笑得幾仁幾開心

好想做蔣sir
可以喪目及佢對腳

揸錯路都照pass

幫襯紅店

何止及
可能有水抽

白駕藍到

蔣蛇：有今生，無來世 好波

條女藍架

痴線 兩花一辦 成個沙駕最高級咁滯

單單係架車果浸乳香蔣蛇都索到暈撚左要嘉倩踩返brake轉頭同呀sir講扣你50分!